有無人可以教我溝女

樣唔差既
21年a0
唔知同女仔講咩
網友 我指

你覺得樣唔差？

我個樣都唔係咁

學好你啲唱歌先啦
溝溝溝
溝你老母啦

見樓主唱得咁難聽都成日post上連登，就知道佢現實肯定係個面皮厚，不知廉恥既人黎

On9 la 我面皮厚